PCCW 真係唔屌唔得

我屌你老母啊!!!!!!!!

網上行上唔到網

屌

屌佢老母打打下LOL斷線
我聽日仲要ZOOM final

Same here

新界

突然上唔到

Lm

用住mobile network屌住先

一到三四點又跳線 on9

唯有係咁
netvigator我屌你老母啊

原來唔係得我有問題

+1 仲以為modem出事restart完仲係斷

睇睇下netflix斷咗，仲以為係屋企條線有問題

屌佢老母我都用唔到
垃圾pccw

之前用HKBN又係凌晨成日斷先轉網上行
點知都係咁

沙田友表示上唔到，屌

屌你老母

same 沙田

一樣 原來唔係我問題

大埔都斷

屌我都係

傻9先用Pccw
利申:傻9

有冇上想倒

睇緊挑戰者一號 岩岩睇到戲肉就斷 好想睇埋佢啊

用得番了

我都係
我以為router出事

粉嶺都一樣 第一次直頭斷線 無訊號

大埔邊頭

已屌出聲+1

而家上得返

大埔墟

乜事都無

依加又突然上得番

得閒又斷下

上水仲係斷緊

有冇人係未好返的

粉嶺 上唔撚到網

線已斷

大圍網上爬

上得返了

真

已經好番

又斷返，屌佢老母

屌你老母又斷過

又斷過

仆街又斷

好撚垃圾

dllm

1000mb都無鳩用

屌 啱啱以為佢cut鳩左我網

終於用得

屌好彩冇打rank姐仆你個街

仲未得

等撚到2046都未得 屌

依排pccw做乜鳩

屌！我以為得我係咁

今日先搞到我輸鳩咗場tank

呢排成日無神神自己爆左去90幾ping

我成日都都爆到200 300 又落番黎

屌你老母臭閪PCCW

沙田友，無斷啊今晚 不過
前幾晚都有斷

我有阿

而家又冇事, 不過肯撚定陣間又斷過

又再斷呀

我都斷左網

順便屌撚埋香港寛頻

屌你老母呢排網上含一到9點鐘左右個網速就開始慢

前排pccw試過成幾個鐘頭上唔到某啲外國網站
唔知佢咩事

今日到我個頭